又一日

今日唔算好忙
時間即刻難過左好多

真係...冇咩目標
好似做又一日唔做又一日咁
真正行屍走肉

冇左個摯友 情人 soulmate
真係好多野都唔知搵邊個講
搵幾多朋友網友都係冇用
根本就唔係果種感覺
呢排已經機又唔想打 網友又少搵 朋友更少見
好自閉

係呀 我要長大了 所以要學識獨立
你講得岩 如你所願 我而家好獨立

直到可困倦沉睡 不掛念你

條腰幾時先唔痛 屌你老母
坐又唔係企又唔係

辛苦你啦！好好休息

可以點

幫我

點解冇咗

加油